屌你老母火都嚟撚理

今日上動物台見到魔王學院宣布二期製作，屌你老母真係火都嚟撚埋，大家同樣係異世界四天王爽番，憑乜撚嘢好似怕痛，熊熊，魔王學院呢啲咁嘅垃圾糞作出到第二季，神作手機俠反而等咗咁耐都未有第二季，有冇搞撚錯？你話怕痛，熊熊呢類型嘅賣女番多毒撚鍾意都算，屌你老母魔王學院呢種集集搞基唱歌嘅垃圾撚屌番都有第二期，仲要有兩季份量，偏偏神作手機俠乜都冇，我真係屌你老母！！！

收爹啦屌你老母

你係垃圾魔王學院打手？

NGNL

垃圾
唔出就啱

我拿一百蚊打柒你 I am a fking champ